有咩工係返0500-1500 架

最好五日工作 六日都ok

但想可以放星期六

人工唔洗太高

做雞

謝謝建議

有學士學歷 同有服務業飲食業經驗

可以剩返早更? 無駕駛執照得唔得

酒樓師奶更囉

傳菜員?

冇

廚房早更

有冇邊間餐廳好?

做過下廚房有經驗 醒目的

單急都做得嚟

謝謝 我知難搵工架

揸巴士/地鐵？

好多茶記樓面都有啦

無車牌

大約有幾錢人工?

睇邊間岩就直接入去問啦

巴打揸地鐵?

早更好搶手架喎

自己計下，預50蚊個鐘，返六日九個鐘，一個月萬二左右

唔怕辛苦做麵包師傅，又係慢慢入去學，大把人請

好 我會試下

但我覺得樓下未必比到$50 我

同埋想睇下有冇其他選擇

重鐵唔洗，輕鐵先要

早更好搶手架